各種空虛冷冷冷吹起吹起風裡夢

過去的心 火般灼熱 今天已變了冰凍🥶
💔

好凍

凍撚死你就啱

同你有仇？ -.-

屌四粒鐘纖腰猛動像做了一晚泥工

真

藉酒澆愁愁更愁

破壞曬成首歌

係

聽陳慧嫻版？

B哥哥版

愁你老母